(有圖)我諗我係大J之後笫二個夠膽主動自爆既人

我無咩好輸
黎張自拍

想識囡囡1

呢個究竟係低級借刀都係真心膠，好難分

做人要坦誠

大陸佬嚟

你係咪On9

點解二樓自動消失左

字幕: 沙冷氣唷

下次會加

幫我改得型仔d OK?